點解死咗既人要在生既人燒錢畀佢？

唔識自己搵錢？唔正正經經搵份工？

想買樓

去少幾次旅行都儲到啦

死都無得享受

誠仔都咁講，應該死左真係唔洗做嘅

唔知會唔會有通漲呢

做比生人睇

你夠一出生用老豆老母錢到成人啦

咁關咩事

貨幣貶值

死後上天堂無憂無慮，落地獄用唔著錢，輪迴唔會收到錢，做怨靈唔使用錢

相信死後乜都冇既就更加冇用，

燒野只係低智社會既B級習俗

好人好者邊駛靠人地

求心安理得

係地獄，得中國人有錢駛，其他外國人係奴隸

燒多兩個妹仔

去火葬場搵

自己搵都係得咁多，咪燒多d畀佢哋買間大屋請多兩個工人囉。打工仔幾時先買到樓呀

關事
咪就係啲鬼仲未成長到可以搵錢
仲係bb鬼

唔知詳細原理，淨係知好多故事，親人冇錢用會連續報夢叫你燒嘢，有啲燒咗都收唔到，因為手續唔啱俾其他鬼搶晒，又報夢問你攞

但係我唔係佢老豆老母